一個以基督教為主既youtube channel

好難養成靈修習慣？感覺聖經好離地？
呢個channel用詩歌帶你靈修。

詩歌係最易打動人心，希望未信既你都入黎睇下
係呢個時候為香港人

Howtindog

7婆：

建議你買支正常mic錄
就算係幾十蚊一支嗰啲mic都好
用audacity mix 完先再加落影片到
同埋支mic有指向性，你第二同第三段片就放得啱，你支mic 唔夠sensitive可以唔洗pop shield

打錯係第三（回家）同第4 （誰曾應許）

多謝指導